是日晚餐😍

睇落好正

係咪魚魚意粉🤤

洗筷子水?

褲褲呢排食得咁好嘅

檸檬梳打

菠蘿+蝦+青口扁意粉

因為食得唔好嗰啲無post

真係幾正

呢個公仔同你串樣有D似

菠蘿睇錯左係銀雪🐻🙈🙈

我個樣不知幾nice我似呢個公仔多啲

你似呢個

唔笑嗰陣有少少似